其實某任特首會係劉德華 但俾林奠陰招整到佢上唔到台

大陸不嬲想統一媒體 捧個由電影電視出身嘅人做特首
順便令香港國際地位下降

可惜俾林奠整衰佢個朵 因為華仔係下次參選 直接影響林奠連任

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

劉華除左龜縮，靠娛記傳媒關係滅聲，仲識乜鳩。

做撚到特首咩

真係畀你睇穿曬
咁中共下個目標會唔會係古天樂? 古仔都默默做左好多好事,得到好多民心,
但中共唔想有人功高蓋主

總知嚟緊一定會搵演藝人上政府高位
當初我估係有假.普選時會拎人氣高但又易控制嘅人上去
呢張牌佢留起手爭在幾時用

所以香港真係唔可以有普選住，填海華，中產論薯片都吹奏
只要個殼個形象好少少，做下公關做下戲，香港人就咁易被氹
人地挖個坑比你都笑住跳，唔知係有問題，總知佢望落係好人，就做咩都啱
好在係林鄭推逃犯，如果係薯片，香港人一定lur飯應

唔係
係要雙普選即特首同立法會都係民選產生
先可以渡絕一人話哂事呢個局面